時事台越來越多政黨互屌post

雖然今次比較難區分

但似乎有部分應該搬去政事台

ADMIN:
今呢排政黨互屌源於尋日發生嘅議事規則表決
屬時事
同平時互揭政黨花邊八卦唔同

要相信admin既判斷，明唔明

點解鬧泛民係時事
鬧本土係政事???

有惡化趨勢

要求互屌post搬去政事台
Eg
泛民打手vcvcvcvcvcvc謂: 屌泛民嘅本土派就係五毛

喂唔爭在
唔好淨係舉我嗰啲先得㗎
以下呢啲直情同政黨時事冇關添
你又唔講

1.關愛鳩被踢爆五毛真身慘成過街老鼠，其實佢個屈毛list曾為cc台帶來歡樂，你們會原諒它嗎？

LIHKG @ Android

2.想問好耐，點解關愛鳩座呢條五毛狗可以咁得閒24小時推post?唔洗訓架?

LIHKG @ Android

3.關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

LIHKG @ Android

要搬就一齊搬

屌噉你又開post?
admin自己唔識上網巡視要你提醒呀？

仲有
關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

我上面舉例，睇唔哂咁多，總之互屌就搬啦

Admin連登同高登一大分別係唔會俾大量政黨互屌post阻塞時事台

自己諗

Btw關巴你自己+民主黨擁x既屌飯民post加埋5-6個，日日自推洗左幾多日？

適可而止吧

我睇唔過眼個關愛座成9日係到洗版鬧黎鬧去成個洪非凡咁先開嗰個post
係佢自己單方面係咁話我係咩泛民打手
我點樣係幫政黨法？？？我讀緊U炸大佬

算吧大家都唔係五毛
政見唔同啫

Btw admin好快手

收皮啦泛民打手喺道搏同情呀？
讀緊u唔可以係泛民打手呀on9仔

呢段嘢你講㗎
重係道扮，屌你老母

目的有兩個，第一係襯泛民處於下風就乘機屌多佢幾下，係咁叫你投白票，等你乜撚都無得靠靠自已，將可以靠泛民既僅餘反抗途徑都斬草除根，同當年屌處於下風既青政一樣

24小時係咁推post又洗版又大字個個post都見到條撚樣好難唔係五毛

就算真係唔係五毛都肯撚定係社會失敗者，一日到黑剩係識上網批鬥人鬥人同人開火既社會垃圾

你自己係打手24小時對電腦唔代表其他人都係
我一路做其他嘢一路用電話撚你你就以為我放哂全副心機
你以為你係邊個呀，打手咋，狗嚟咋屌你老母, 扮乜春嘢讀U呀

Admin可以成個底拎去驗，慢慢搬

仲有呢個

由連登神壇落馬成過街老鼠，關狗點樣點樣由人變屎？

有圖，蔣介石(翻生)比人係藍田地鐵影撚到

啲會員互屌post搬去黑洞算啦
廢事站務台太多互屌post 搞到admin睇唔到其他人嘅訴求post